Tunnistusseks
kolmas kohhos on kokko tulnud essimessel Juni kuu päewal agga kohto ette polle leddagi tulnud
Tunnistusseks Karel Peiken XXX
Kohto abbimees Kustas Tenrek XXX
Teine abbimees Jaan Rehkalt XXX
Kirjotaja Kustas Tegenberk XXX
